頂左成晚 頂唔順啦 快啲接棒去救人

岩岩返到屋企
一個人出
差啲死 又差啲比人拉
快啲頂我個位救人

養足精神再嚟過

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊